Asus notebook死機

做做下野拍一拍就死左機，定哂格，禁咩制都無用，又關唔到機，有何解法？謝

長禁on/off熄機？

開後蓋 拆電池同main board 個接口 再插返

開咗蓋會冇保
試下強制熄機開唔開得返
唔得嘅，保養未過去荔枝角個維修中心搞啦

過左保了
想問如6k左右文書型電腦有咩推介？
Dell, asus呢d ok嗎？